
                      Lenta, muy lenta con unos silencios interminables, no arranca hasta casi terminar la película, no hay casi dialogo. Argumento sencillo...va de conducir y solo se ve una persecución de dos minutos, no se la recomiendo a nadie. Es buena para echar la siesta un domingo por la tarde. No mal gastéis el dinero
        
            